信報：黎智英籲抗爭派反思攬炒作用

連登仔繼續貨金俾蘋果維穩

負皮，唔推，上一頁

信報五毛分化撚

唔搞港獨了 都係一国兩制好

警方早前以涉嫌違反《港區國安法》為由拘捕壹傳媒創辦人黎智英【圖】，並派出逾200名警員大舉進入將軍澳壹傳媒大樓蒐證。黎智英昨在網台節目中表示，警方行動未有嚇怕員工，反而有助提升士氣，公司暫未出現辭職潮。主持劉慧卿問到，有何說話對勇武抗爭派說時，黎智英直言他們是時候反思「攬炒」的作用，爭取法治和自由是 ...

兄弟爬山

話明攬炒 緊係要幫中共加速咖啦
留個剎車掣喺度做咩

永續online 最好

我想知泛民全部唔接受委任咁港共可以點

反思又唔算屌嘅

當泛民想出賣人民時，泛民就說「兄弟爬山」

當泛民被人民指責時，泛民就說「不要分化」

我記得早前,

成堆泛民去美國求人唔好制裁香港

自己去請教戴耀廷啦

肥佬黎，當你嘅敵人都讚你、宣傳你嘅意見時，就即係你所提出嘅係有問題囉

攬炒左幾個月姐,點會咁快見到攬炒成效
攬炒十年共產黨應該會跪低....應該.....

佢覺得無錯既話, 駛乜反思?

落得手既都唔會聽班老野講

唔通佢話支持咩想立即送中審判

緊係加速啦
肥佬黎入去坐之嘛又唔係你入去坐

肥佬黎係反本土架，繼續盲撐，最先用蝗語，仲嚴重過其他報紙

你可以唔講

咁樂觀
覺得唔加速 港共就會放過黎智英同黃芝丼呢D人？

馬照跑舞照跳
太陽依舊升起

共產黨跪唔跪同香港攬唔攬炒無絕對關係
香港人死哂共產黨都可以唔跪